Супер простой образец контроля за ручными тестами, написанных кодом


core -  общая библиотека. Содержит файлы структуры фичей и команд
pages - пейджи 
selftest - пакет самопроверок проверок 
test - бизеново значивые тесты. Для удобства разделены на ручные и авто, деление не важно

 class BaseTest  хранит пустые вызовы шагов аллюра, чтобы проще было выполнять такой ручнйо тест в аллюре 

 Проверики удобно расширять путем напсиания новых на selftest 
 или подключив линтер, например https://checkstyle.sourceforge.io/ 


Для крупных проектов с более чем 2 командами рекомендую OWNER  назначать команду, а не человека. 

Связь с автором:  https://t.me/vmyasnik
